有無人試過番工比人杯葛

唉

好人好姐做咩比人杯?
偷懶?無禮貌?

樓主豬唔識埋堆？

d女人係咁 正正常常都會杯葛你 有病

可憐人必有可恨處

有無番過工

樓主公司女人多？

明明只係想自己有自己做野 唔想理咁多是非

冇 但背後畀人講是非

你女人黎？

唔講背景好難傾落去⋯
煲煙可以埋堆既⋯